[聊天播歌]爐石戰記

push

依家先push 對唔對得住泰王

唔推po既個個都是25

系

pish

pull

泰b終於回來了

yes

I love you